有人會因為害了人而哭，亦有人會因為害了人而笑。

你會選擇那一邊？

A

B

Sources：